香港良心快餐店就黎無曬啦

我講緊かとや （加藤屋）我地三罷人地支持我地
幾時到我地支持番人地

我今日食左啦你地食左未

你地再唔支持就唔會再有架啦

香港人加油

推

我唔小心打錯左個名 已改

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

要過海食，開多幾間頂死吉吉家。

記得記得一定要加野食
咁佢地先有得賺多D

聽日再食

跟你個聽日食

兩點幾三點都仲咁多人

大家記得仲有好多良心小店

記得幫襯

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

點樣支持呀,都無咩分店

想問下係咪得牛肉飯？
我唔食牛

有豬有雞 放心

ssp 黎講
經過兩次添福，排隊排到隔離2間鋪
加藤屋爆到啲姐姐做唔停手
keep 住啊香港人

個吉祥物叫咩名

推。

屋企同返工附近都無
啲分店位置平時又唔會去
想支持都支持唔到

連icon公仔都係黑衫

我都係假期先可以去

未夠數，簽一簽呢個